有咩途徑方法租借攝影器材？action cam個類

打算出國去旅行，想用action cam,Go Pro
個ｄ拍野，但又唔係經常用，想問有無商店，網上有呢ｄ服務

買部山狗算啦 500幾蚊淘寶
借就預左最平一舊水一日
一星期都700 不如買部2手

Rentacamera hk就 行內出名可以睇下